【ＩＱ題】知唔知咩動物點都唔可以做廢西！！！！？？？？

【ＩＱ題】知唔知咩動物點都唔可以做廢西！！！！？？？？

就係牛！

因為會變「牛廢西」ＬＯＬ！

＃！＠︿＄＃（＊！＠︿＄＊（＃＠＆＄＆＠

笑左唔俾ＬＩＫＥ，娶個牛肺西！！！！

in 郎狗 we trust

唔錯

雖然答案 但係唔洗三頁先開估，正評鼓勵